愛心一百次 - 飛天少女豬事丁

粉紅粉紅趣緻的臉
我叫一聲即可飛上天
赤色絲巾圍在肩
凝望鏡盒身體會變

隱藏隱藏少女的臉
我對他不可講出半點
蘋果圓被 氹氹轉
太多珍珠怎計算

也許豬的身體不優美
長鼻短短尾
但是別人不可天空裡高飛

是我心 無限的純真
珍珠珍貴像信心
使我極動人異常吸引

願你知 勇敢的孩子
應該加點真意和誠意
愛心不止一百次

一身好本領和才智
愛心不只一百次

喵喵喵都幾有童真

話說黃汝敏主題開左新post 得閒黎睇下